有冇巴打幫拖將肥媽有話兒改做讚消防既版本

我地唔洗罵班popo都可以激撚死佢地